想搵部可以紀綠生活的小相機

是咁的，小弟15年就買咗部HTC re cam。自此就好鐘意帶住佢周圍去(乜都亂影紀錄下)，旅行又得，自拍又得 。

但係近排部野收咗皮，想睇下有咩取替到re。(re 真係好好用 ，係啲規格outdated)

想問下巴打有無啲生活小相機推薦下～

(RX100 個啲就不了，太大 )

睇過：
gopro hero 6
RX3000
casio 部乜乜自拍
keymission

budget?

由3k幾到10k 嘅機都有

規格上有咩要求？
防水？4k？可換鏡？etc
筆直有幾多？

連rx100都覺得大
得rx0呢部fit你

3k 至5k 我唸

Rx0

防水有就更好 (不過代價如果要好似hero6 甘嘅質素就要唸唸)

要4k 因為Google photo support 4k 要用到盡

換鏡就無所謂

其實小弟都會睇好多方便，不過唔想限制大家

(我會睇：防水，防跌，像素，夠唔夠wide，EIS表現，OIS，video resolution，fps數，好唔好揸手，app 做得好唔好) 好多要求

不過rx0 個對焦 同埋唔夠wide

btw thx 巴打

Hero5啦咁
雖然冇ois，但咁wide其實唔會影響太大
之於handling我建議喺深水埗買個pistol grip
類似咁嘅嘢，一來好揸咗，二來會穩定啲

巴打用緊？？ 易唔易lag機？

我用得唔算多，不過so far都幾滿意
除咗個touch screen唔係幾sensitive

多謝巴打意見

甘你老母
Gopro算啦 新款都仲可以輸比sony

唸乜春？
唸你？

Sony action cam

個防震屈機

Htc re 真係好好用，最正係一拎上手就自動開機，可以即刻影

錢多唔怕大件可以買個gimbal